C朗同美斯體能咁好，如果佢地轉打捧球會唔會好屈機？

忽然轉個唔駛同人撞唔駛技術唔駛爆發力既低消運動，至少紅多十幾廿年